想問體操高手一個問題

我諗冇人未睇過以前一條跳水片，片中人一時失足頭向下直衝地面成塊面好似西瓜咁裂開兩邊都未死得。

如果發生類似咁既情況，頭向下直墮，有冇動作轉到對腳落地先?

小貓咪係教你咁多喇
剩低就睇你悟性如何